台灣新聞主播虞承璇 黃若薇 Vivi

台灣主播2x歲果批個個都屌打港女
四大金釵

同意！
其實三十幾歲個d都好正

點解見到馬上幸福覺得好咸濕

呢個堅得喎,有無ig?

咪又係雞

正過ipad陳嘉倩多多聲

第二張樣唔得，陳嘉倩正啲

陳嘉倩正好多

仆街終於唔係中女

有Fb，沒ig

Vivi

咩料！中女都正

台灣有冇iPad

有！好多都係iPad
不過要正，真係可以正到爆

黃若薇 Vivi

痴撚線 忍唔住入公司廁所打左個飛機

我仲有更多